香港係全世界最長壽嘅地方

香港

但喺最尾嗰個因素真係越見越少

要供樓。死?不了

長命百歲
百病纏身

有頂尖醫療技術吊住條命

層樓都未供完

唔可以死住

死都唔比你死呀